牙椰影相洗不洗抬到對腳咁高。。。

椰妹reebok輯相勁令

明明好撚正常

衰在踩住張凳

瞓係地下 定 企緊係到

椰！妹！勁！靚！靚！囉！

咩耳屎..

想俾牙椰踩..

唔知..好似冇腳..

踩where

下盆大到 張櫈好辛苦

坐我大髀會舒服啲

我的所有..

吊你老木！

傻能咗？

張櫈好辛苦呀

一睇就知整左

你老母整撚咗你出嚟..

Marry me..